[NBA] 今年洛杉磯快艇pick咗pokemon入面個小剛入隊！

有推特網友發現，洛杉磯快艇菜鳥Jerome Robinson竟然和日本人氣動畫《精靈寶可夢》中的主要配角「小剛」撞臉，Robinson在推特上看到後忍不住笑翻，一拿起照片來對比，更讓在場隊友們笑到失控。

▲快艇菜鳥Jerome Robinson撞臉動畫角色，笑翻網友。（圖／翻攝自推特）

21歲的Robinson主打得分後衛，是快艇在今夏選秀會上首輪13順位選進，就讀波士頓學院時曾在一場NCAA賽事砍下46分，投入選秀前，在大三球季35場先發出賽中，以4成85命中率取得場均20.7分成績。

Robinson微笑時的瞇瞇眼，和《精靈寶可夢》中的「小剛」如出一轍，由於小剛在動畫中的個性設定是以「看到美女就會衝動上前搭訕」為人所知，網友們擔心Robinson會和小剛一樣失控，不禁笑說「慘了，以後快艇要取消啦啦隊了」。

Source:

覺得佢仲有啲似個artist, 但未諗唔到實際係邊個

詹志文？

屌，係

似係leo + drake混合體